會唔會有劇本，支那醫生一黎 香港疫情突然大好轉

歷史書又寫支那救香港

唔嚟都會無事啦
日日百零個，無再升
傳播鏈力已無

依家日日都跌緊啦

根本想造王

劇本黎

冇人確診咪冇消息 咁撚易做

我話有就有冇就冇

職員仔你會知咩

邊啲人對政府戒備最小？
咩群組爆得最勁？
政府喺最易落手地方落手

多謝國內同胞出手相救
多謝共產黨

靠你做感染師？

點解要等宣布立法會延遲先落嚟？

堵截海員個timing就係支那醫護到步時間

你知道得太多了

如果五月份封晒關，無源頭，依家全港七百萬人互相濕吻都唔會有事啦

然後就感謝黨感謝国

希望大家記得一樣野
03年之後開放自由行扮救經濟
20年就準備比支那醫護入港扮有人道主義
強國永遠大方向係諗點可以方便佢貪同攞威
但香港政府一向都係民意wfc

劇本

7月29號停海員免檢
14日後就會慢慢回落

唔同 伊朗已經失撚晒控 政府冇錢醫人
香港係可控 政府有心控制人數

以而家政府柒嘅程度
有可能支那醫生係無病徵播毒者，結果越搞越大鑊

每日零確診

選舉已經押後左啦

唔需要疫情啦

定係仲要採集口水樣本?